做咩仲唔瞓呀？

對眼好攰但個心好亂
個人瞓唔到

入咗黎呢個post既你做咩仲唔瞓既？

男朋友講分手

夜訓開 好想早訓返 但失敗好明顯

諗緊ex

咁啱既不過我果個係想分手，但未分
你地做咩呀？

i know that feel
較唔返個生理時鐘

聽朝揾下佢喇

好 揾多佢一次

尋1晚訓左14個鐘頭先訓落張床訓唔著
一陣返8點

掛住人就要同人講

失眠

我今日下晝五點先起身
咁你快d放低電話！唔係聽日就冇精神嫁喇

聽日最達7點要出門口開門
瞓唔到

即係點呀？你地鬧交黎？

諗緊天光就買支紅牛再加咖啡
10個鐘之後可以同紅塵講聲再見

真係架咩

我都係差唔多時間要出到去搭車

知ex輕鬆一個月換畫
潰已崩

開門？巴打返早更？
快d放低電話喇閉目養神都好吖

呢幾日佢要番工 一日傾得幾句 收工想同佢傾多陣 佢話佢攰 一直keep住呢個情況

唔是 係開工 打錯字
唔想見人唔想出街唔想開工

講再見
有咩慢慢講唔好做傻事呀

hahhhhh嘈到訓唔到定係咁咬

咁你離開工地方都幾遠下？

夏天最煩就係d蚊

下個更可愛呀佢唔珍惜你既，就應該留返一個會珍惜你既人去愛你

試多次喇試咗至少唔會後悔自己冇試過嘛

向好啲方面諗，時間會証明，就算你幾細心幾好，都係無撚用的

真係冇信心再愛
加埋e家圈子細到乜咁
冇諗過自己廿三歲就灰到絕望

又見到你
你又係呢啲時候都未訓

呢幾日都係假期嘛唔想返工好正常既

沙頭角

我幻想緊，時間會證明
我先係最愛佢個個
我幻想緊，e家個個只係佢水泡
最後佢會返黎
以前識屌人唔好咁多幻想
但e家到自己就停唔到

搵吧 ，反正都一無所有
就算最後會痛你都可以安慰自己你有行動迴呀

好想退休

冇得救咩？一齊到唔係易
既然難得開始到，有咩唔啱咪盡量互相遷就囉

又係嘅

放工食好嘢慰勞下自己喇~~返工咁辛苦

好熱好焗

我個陣都係
中一鐘意左個女仔，好似佢都有鐘意過我
前年食完第三張卡同佢斷左來往
用左個我自己都老死都無諗過既方法收皮
原來已經8年

睇黎深夜上黎應該都會見到你

23歲仲有大把機會喇
放手等於放過自己呀巴打~

我會開燈 隊冧哂佢地先訓

食完人仲辛苦左，會成個人神遊左咁（對於我自己

21:58 做緊聽日要交既數

我會用粗口鬧佢地
然後出廳瞓

搞乜要出廳瞓

樓下d雀好嘈

其實理性上我好知自己應該做乜
但感性控制左理性
結果我乜都做唔到
自己一個係到辛苦自己都覺得on9

數學？返工追數？
加油呀為你打打氣！

我都試過 閂房門困住佢地

諗咪諗 咁抑制做乜

喂呀好衰呀太過份喇！！

成日叫叫叫

係咁，情竇初開/用情太深就會咁
同介煙介j一類 ，有介斷時間
中間你會不停想做/諗件事

數學
最慘係11點熄wifi
呢度數據又廢到一個點share唔到去電腦度
第一堂就要交冇心機做

個ex同我講佢遇到個好好嘅男仔
自問放唔低 讓唔到愛
追定唔追？

放唔低

不過d雀真係4點就開始叫 心都煩埋

見到討論蚊成身都痕
出街已放棄掙扎帶無比滴

whatsapp係咪壞左

佢根本唔在乎而到頭只係得自己一個辛苦既話
不如放手喇佢唔值得的
雖然我知好難話放就放

因為我呢邊依家先十點

人地話失戀一次比一次易過
我就一次痛過一次

上，佢遇到係佢既事
既然係愛就上，比佢知道最好既就係眼前

好努力放緊，但一合埋眼，就係佢攬住第二條仔既樣
真係屌出聲

早d瞓喇
我都好驚數學好彩宜家唔洗再做

!!!!
ching邊度
我都係十點

試咗先至少唔會後悔
試咗唔得係另一回事
唔試就認輸你一定會狂諗

所以人大左先會鐘意細個
雖然乜都無，個顆天真無邪既心先係令人回頭既野

我有預感今日要通頂
月中要考公開試但係仲未學哂啲野
今日仲要俾人搞到心情好差

唱緊k

追post講人哋返工見到啲衰客睇到依家

你響邊到呀
去旅行？exchange？留學？

細個真係淨諗岩唔岩feel
E家唔知係社會風氣定我個人問題
總怕出黎社會搵既，一係港女一係幾十手西
所以更加懷念以前

係咪隔離果個講衰客既post
我今日都有睇

我都覺，我呢邊一年365日都無響過
無理由一個人都無搵過我

細個既時候仲未需要講咩未來嘛
大家又純d

太宰治句野就係我寫照
已放棄掙扎
專心做毒撚

我唔介意講未來呀
但出到黎太多誘惑，唔會好似以前咁選一就一
如果個個都專一幾好呢

做緊assignment, 幾個鐘後交

feel到好絕望

咁將來既事係冇得驚咁多既
遇上既，當為自己上一課
驚得太多反而可能會錯過真正啱既人嫁

所以黎拎下正能量

我就係考慮過未來先收手
窮我已經完全感受到影響我由細到大幾多野
唔想以後佢跟住我捱窮

我好想訓教 但我一d都唔攰

我後日有份七千字既文要交，目前進度係零咩科既assignment呀。

不過呢到似乎負能樣較重
食過早餐醒下腦再趕？

可以試下聽下純音樂/電台

same

好勇

我嘗試發放正能量
加油人響deadline前既潛力好大

唔怕啦 我2000字都係頭先11點幾開始做
宜加都1300
7000夠做既
宜家開始既話

比啲掙扎

9點交仲食做唔切啦

我成日要交多過五千字既文
試過一日半內寫咗萬三字
已經對呢個數字冇太大感覺

bro仲唔瞓？

差七百字打多幾段就完喇~~
成功在望！！

原來都係deadline fighter
我平時都得 但呢份真係無頭緒

Same here

或者可以食個啲生果味營養棒頂肚
如果到時真係食唔切

我係絲
覆覆下你地個人精神咗

佢就好

好sweetO:-希望你男友會鍾意喇！

想訓教多過食

咁夜唔瞓無人咋你形

紀念日？

睇緊比賽

掛住佢 有時諗究竟係咪我錯
始終都係唔明點解佢要咁虛偽插返我一刀
就算唔再係朋友但點解要咁做

deadline fight真係不可一不可再
心血少d都唔得
你份功課關於咩嫁？

我都想有
今晚先俾人講完想分手黎

羨慕

以校長身份寫份學校報告

成件事係點先，我以前都有遇過
不過係比人捲左入去

生理時鐘錯曬！早排慣左四五點先瞓，一瞓就下晝三四點
但聽日有嘢做依家需要瞓但碌左成晚都瞓唔到

人都冇出現，唔洗怕錯過

點樣插一刀

唔很是掛

係咪好似中文綜合咁？

Bgm:沒有人

純學術討論
我明巴打你心情
但你有冇同條女傾過
可能呢個世界真係有人愛情當飯食
咁樣真係只會令自己後悔

雙方都攰但聽到佢都想分果下真係好唔開心

係都好d,有下資料抄
無架，全部自己諗

等我打完召喚峽谷再覆

我明呀唔知點樣先可以調返正個生理時鐘

咁得意創意題黎嫁wo

無 我地未一齊到
我知佢屋企環境
唔想糟蹋人地

醒左起身溫書

有工返/有學返
日日有野做要早起
到夜晚一達落床包訓到

雙方都想分，然後佢行左呢步先？

其實好簡單你同我都知係做唔做咁解
搵一晚唔訓第二日要返早返8至10個鐘
10個鐘之後就可以同紅塵講再見訓
搞點

好難得你咁理志咁有良心

咁先想死

好
我都無玩好耐 上年整新ac打到30就del左

我地諗法一樣

可惜要等到今晚先可以親親我張床

一路睇po見到召喚峽谷又上個水
好多日冇打
冇時間

利申: 上個星期用左5日銅一上金 諗返都覺毒

加上尋晚訓左14個鐘
其實想早訓都訓唔到先咁做

唔算但我聽到果下真係心碎
佢話再試多最後一次
其實做一個好既女朋友係應該要點？

成晚唔訓
第二既試煉唔講得笑

瞓唔著 仲要返工 仆街了

或者一齊到係開心
但係比瞬間既快樂，我係想令另一半放心將自己交比我
當我諗得太童話又好，我份人係有啲強迫症

救命又天光喇
一於唔好瞓等今晚可以早d瞓！

Lag機連覆左三次

係無得訓啦

係澳門輸咗錢
仲要同女友嘈架
敗了夫人又折兵

諗諗下，原來涼都未沖

我已經放棄等陣去食早餐算
放棄真係好易

無爬文，你做咩唔訓

快d做完去沖涼喇

重點係來緊十幾個鐘既試煉

一直都咁諗所以一路都未沖

瞓唔到

溫書
1點考差6課未溫

要返早？

我都唔知

堅持住今晚上黎報告下

如果真係去7點半前要出門口

捱過左我應該直接訓覺算

我六點半

我已經想瞓點算

咁你諗唔諗住去

準備食早餐未大家 仲有18分鐘6點

係時候沖一沖個身換衫出去食早餐返工

戎成晚眼光光

歐洲 你呢

咪瞓下
除非你又係要開工返學
唔好捱咁多夜 傷皮膚呀

今日再唔去應對炒得
唔想郁

頂我訓得3個鐘但無睡意
今晚仲要陪老細踢波
懷疑聽日會上頭條

歐洲 23:45

我都知但夜晚瞓唔到
係朝早先瞓到
最近上哂堂都唔洗返學
返工到又放緊大假

見到天光真係好崩潰
anyway好好迎接新一日喇！

屌成晚訓唔著

出街食個早餐行兩圈包你瞓到
因為我諗緊要唔要咁做

比d掙扎
一係捱埋佢一係辭職喇做一份自己唔想做既工真係好辛苦嫁

好幸福
有人肯比幾粒我應該當拎去裱起

好唔慣再沒有人做我人肉鬧鐘
全心全意關心我
好想她 每一晚發夢都想起在一起
然後分開 醒來時有人問我 你真得可以沒有他嗎
害我都不敢睡

同我地傾下計喇

醒來時 手機沒有她的短訊

想外遊 無錢
其實係我怕面對人

是咁架啦

唔想見到太陽呀唔想見到人精精神神晨運緊但我就一副攰樣

我都係，去朋友到會拉窗簾
成間房暗曬好有安全感

揾d對電腦多過對人既工喇

其實很想追回她

原來我地傾咗好耐
多謝你同我傾咗咁耐我原本好唔開心，宜家心情好少少

咪追
想就去做

好想訓教 但又唔想訓教
有無絲巴明白呢個感受

個人好灰，畢咗業幾個月都仲係返緊d濕鳩part time ,搵full time 好多都淨係請大學生 雖然屋企人都叫我慢慢搵唔洗急 但眼見好多中學同學都已經搵緊大錢。。覺得自己好廢。。好無用。。前路茫茫

試下聽a波音樂
應該會好瞓少少

總覺得深宵同班網友吹水有種同病相憐嘅感覺

難，做緊咕呢

不想令她再因為我不開心
我知道她和我一起 應該不開心

完全訓唔到
個頭好痛

唔好咁講，我都好少會半夜同人傾計

溫書

明
一係再比一次機會，當係比自己又好
比佢又好，唔好留遺憾自己？

因為我有一個救我一命的異性朋友
也曾是我的ex 我不能忘恩負義
但我又很愛這個女孩
我寧願放她走 讓她幸福
雖然 我很想留下她

真係唔得試下必理痛有隻止痛，個盒有少少閃個隻
我頭痛食過幾種藥就呢隻最work

你好少咁夜瞓定係點？
終於有d眼瞓喇去瞓下先
今晚有機會再傾

咁就睇你點簡了
恩痛唔通方式去還
包括你過得好好地比佢睇，都係一種報恩既方式

呢排我都成日失眠

從來無早瞓過 半夜自閉多
晚安 （雖然唔知算唔算

瘋狂錯字

曾經救我的女孩說我不用再找她
因為不想阻我 但這樣好嗎

搞咩
有心事？

一係搵個時間約出黎，講清你既心意
否則愈拖愈難做下一步

歐洲2305

本身佢應承左我同我睇春嬌救志明
但佢已經同第二個男仔睇左

。。。
咁最多約佢睇波士bb

佢話過睇卡通片好曬錢

咁現實
其實拍卡通用錢唔比真人少

assignment勇士們好
好撚攰呀但唔得我要做撚曬佢

加油bro
睇你應該都係差少少

唔知仲有冇人睇啦
我曾經當佢係我最重要嘅人 所以係佢面前我會好任性撒嬌 暴露我最真個面俾佢(利申返先我唔係港女等只會係最親嘅人面前只會咁)
之前亦有嘈過 係今次突然淡左冷戰
我偽個好被動嘅人 如果人唔拼我我亦唔主動搵 由得件事算啦...
我知我係仆街
但今次我踏出第一步 因為我真係珍惜佢
但挽回唔代表乜野 最仆街嘅原來係佢將啲野係個圍內唱哂出去
好死唔死 同佢未嘈之前 有科gp pj特別佔好重同佢一組
佢夾埋同另一個之前係朋友嘅人一齊俾低分我 3/100
跟住就全組上去見professor
係面對面對質 佢兩個仲要好假咁講一開始冇諗住俾咁低 都諗住俾70%架
利申返先 我唔係free rider仲要做左好多野 諗左3個point
連其他組員都話我唔只值70%
prof問到點樣俾到3% 佢地冇聲出
大家好來好去未算囉 你仲要做人做到咁假將我最後一絲奢望都抹殺埋
原來剩係得自己一個咁on9仲期望會做返朋友 但人地已經唔再當你係一回事
沒有期望 沒有失望 但仍然會諗起佢
搵人屌醒我啦

成晚無訓 過多一陣應該會攰到仆街

愈放心對一個人就愈會怕比佢背叛
我都淨係對一個人表現過我最真個面

食緊珍寶套餐

洗唔洗開工先

我考慮緊要唔要開工

知道自己無書讀，覺得努力咁耐都係廢，好灰

利申：Nonju JJ

有努力好過我呀
或者你呢份努力會變成引發下一件事既契機呢

其實我都有咁諗但份工係應承左老友唔返既話費時影響到佢一陣影響埋咁多年友誼就唔好

但自己其實都放唔低 係咪好on9好傻
人地都對你咁樣 自己個心仲好痛會掛住佢
話哂曾經係最親嘅人好難話一句放低就真係放得低
考完試有三個幾月都唔會見到佢
最慘嘅就係連ig fb wtsapp snapchat都俾佢block埋 都唔知佢乜料

老實講都散左就算啦
你掛人 人都未必掛你
做到咁你都有放佢係心中
睇黎佢對你都幾重要

呢樣係忙啲
同朋友做有好有唔好

多謝巴打
雖然都知怨天怨地都無用，但好想頹廢一陣

頹咪頹，頹都係一種正視自己既方式
面對呢樣野無公式，人人都唔通版本
我當初都頹左兩年

諗緊買支紅牛必要時灌頂咁灌左佢

同女朋友分左手
佢其實一直都對我冇feel
我尋晚夢到佢
依一刻我好想鬧佢
但咁樣有用咩

一係學我一不做二不休
放把鉸剪響枕頭底

一係食完個午飯眠一眠都好呀